年度最佳領隊成曼聯帥位繼任者大熱!

等睇柏祖跳舞

又可以睇柏祖舞

柏祖,英格蘭著名舞者,曾在足總杯決賽跳出求勝舞助曼聯取得冠軍

原來費sir一早欽點咗柏祖做下一任領隊

講真
我唔知以前既柏祖帶超過三季波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既 YOUTUBE 跳舞片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼年輕版既費SIR

大家都知曼聯更衣室又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚柏祖既舞技會摧毀晒曼聯所有既排舞室
個種矛盾搞到大家都好想柏祖快手幫手換代引援同時又好想佢教三季就走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 4年前佢就係費SIR指定既接班人
4年過去 阿SIR終於離開曼聯 柏祖歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既柏祖
會唔會就係個個我地心目中既新阿SIR

el Tav
@elTav
MUFC need a manager without fear to give them a team that plays without fear. Controversial but..Pardew is the right mix of bravado & ego.

BT
@TheTeamForMe
Alan Pardew is a better manager then Louis Van Gaal

twitter開始有唔少呼聲要求柏祖上任

Pardew predicts that Lindelof will struggle in the Premier League

柏祖又中!

同一班黑人一齊跳

柏祖又然！

柏祖一隻手就頂撚住高普

柏祖,可能係世界上最yo到女既主帥

黃色果個已經急不及待

有柏祖,高普仲邊有得威?

你睇柏祖當年同雲爺爺開拖就知佢唔少野啦
唔似Daddy 得把口

？

完場俾人狂鞭

會員柏祖又贏召喚

邊個先係舞林王者

嚴禁打丁

依個應該同普巴岩key
一個跳老舞 一個跳hip hop